用左3日睇哂gantz有好多唔明定唔知係咪bug黎

前段比較無聊行黎行去，去到中後段節奏快左好多，人物有哂充足描寫勁好睇 好睇過前面好多。最鍾意橙頭櫻井，由一開始幫ching含撚到最尾為左幫師傅同豬骨報仇爆seed.單兵入大本營殺外星人超正 （鍾意櫻井唔多唔少因為佢條女唔係煩膠 ）

成套野來來去去得2套對白，唔係叫玄野就係嗌阿計 去到後尾多左句多惠 中段無啦啦有2個玄野計 可能作者知道多惠條線悶到傻唯有作多個男主比大波麗奈

第一：主線係講政府為左殺外星人先有gantz隻game出現缎練人類，屌佢又唔寫好說明同規則叉知要著件緊身衣咩 仲有明明拎到咁多高科技仲要高外星人唔知幾多係要收埋 人人一件岡八郎套甲（7次100分先拎到） 已經唔洗死咁多人，算。仲要可以無限複活 隨時整到過萬人有經驗既gantz部隊又由得人死都算。佢最勁係有傳送呀！講一句就可以即刻傳！痴撚線去到最尾話入人艘太空船就入當人屋企咁 班高層智障到傳送人入去死又唔傳送d導彈入去，傳海水入去d外星人都死啦屌

第二：班高層睇緊電視無啦啦有怪入去殺佢地既，個d唔似係外星人

第三：又話美國滅亡，美國隊最尾可以掃哂太空船d外星人

第四，阿西係複活左之後好似乜都知哂咁，明明係佢第一次死之前淨係想拎100分恢復自由

第五：打希臘石像個次乜料，打打下又傳反去仲要個個一百分，d石像好似勁過哂d巨大外星人咁

第六：主角細佬究竟有乜用 哂勁多頁描寫佢但無啦啦比自己友斬左個頭落黎

第七：d吸血鬼出場有乜用，唔知做乜幫外星人殺gantz，可能佢地係外星人，點知外星人又當佢地係人類斬 個金毛吸血鬼成日係度chok黎chok去扮哂勁，點知最後大戰係度食花生

第八：隻狗同熊貓咩料 係咪人扮架，次次都死唔去但失蹤左

竟然無提吸血鬼

點解比車撞可以飛甩個頭

已經唔講主角群去後面唔著甲都可以咁勁

d分鏡睇死人

Gantaz前段最好睇, 貫徹暴力色情美學, 後段on9到震, 你竟然覺得前面無聊後面節奏快

Gantz 前期未打到上宇宙真係好好睇
後期加結局真係on9到

前面零劇情喎

推

得最尾個2本先上宇宙

第一：主線係講政府為左殺外星人先有gantz隻game出現缎練人類，屌佢又唔寫好說明同規則叉知要著件緊身衣咩 仲有明明拎到咁多高科技仲要高外星人唔知幾多係要收埋 人人一件岡八郎套甲（7次100分先拎到） 已經唔洗死咁多人，算。仲要可以無限複活 隨時整到過萬人有經驗既gantz部隊又由得人死都算。佢最勁係有傳送呀！講一句就可以即刻傳！痴撚線去到最尾話入人艘太空船就入當人屋企咁 班高層智障到傳送人入去死又唔傳送d導彈入去，傳海水入去d外星人都死啦屌
唔係，詳情都係冇解釋清楚。但係GANTZ唔係政府為左殺外星人而整，而係某個就快執嘅集團由個弱智女度收到外星人的科技訊息整出來，集團就拎咗嚟做生存遊戲，FOR D 有錢人用來賭博用，自己再賺錢。而班高層係只係一班擁有日本GANTZ控制權的財閥，借最後的巨人外星人來大洗牌，佢地的目的唔係完勝巨人外星人，因為GANTZ技術本來就屈巨人外星人機，根本唔急住要消滅對方，佢地的目的只係借外星人之手，名正言順拎日本的主權。最後，後期無啦啦冇咗復活同再生功能都係冇解釋。
第二：班高層睇緊電視無啦啦有怪入去殺佢地既，個d唔似係外星人
哩個係阿西用GOOGLE翻譯搞到GANTZ系統俾外星人HACK，所以外星人先會SEND班卒去高層個總部度
第三：又話美國滅亡，美國隊最尾可以掃哂太空船d外星人
美國的GANTZ小隊，詳情其實都冇講清楚，類似嘲諷啲人成日靠老美的心態掛...
第四，阿西係複活左之後好似乜都知哂咁，明明係佢第一次死之前淨係想拎100分恢復自由
阿西係HACKER，佢其實好多野都唔知，佢得到嘅資料全部都係喺DEEP WEB度收集情報返來
第五：打希臘石像個次乜料，打打下又傳反去仲要個個一百分，d石像好似勁過哂d巨大外星人咁
作者痴咗總掣，原因請自行FF
第六：主角細佬究竟有乜用 哂勁多頁描寫佢但無啦啦比自己友斬左個頭落黎
作者痴咗總掣，和泉都係死得好ON9，阿西都係冇任何建樹就死
第七：d吸血鬼出場有乜用，唔知做乜幫外星人殺gantz，可能佢地係外星人，點知外星人又當佢地係人類斬 個金毛吸血鬼成日係度chok黎chok去扮哂勁，點知最後大戰係度食花生
冇解釋過，只係講過類似植入納米機械有關嘅野，相信佢地全部本身都係人類(因為故事至少有兩個人由人類變成吸血鬼)，但俾某啲勢力可能係某一個外星種族外做來做保鑣，專殺獵人
第八：隻狗同熊貓咩料 係咪人扮架，次次都死唔去但失蹤左
唔係人扮，GANTZ係會連動物都傳送過來，失蹤左代表佢地已死(作者冇心機寫佢地，唔洗諗咁多)

好似一開始黑球黎地球幫手打外星人無限提供勁裝但係財團收埋佢玩人類 重有岡八郎套甲好似100分1次已經有
前期劇情ok最精彩有印象係玄野1對10幾隻大力矮仔星人 同埋百鬼夜行
好似重有隻熊貓好廢
後期打巨人完全崩壞 殺咗麗佳嗰隻怪啲3D水平不敢恭維

吓，完左喇？

第2個玄野計條線後期太空船d怪超勁又光又增殖又錢甲，係d巨人渣

上面ching解得好詳盡

長髮隊長巨人一打百仲要吊打美國人唔渣啦
普通巨人仲可以用手指射靈丸
不過平均戰力應該低過石像 雕塑踩一下啲衝擊波可以燒人半邊臉

不過巨人養啲奴隸幾勁 好似有隻刀槍不入嘅怪弱點係後脛

個隻勁過巨人啦，仲有隻光掂到就增殖爆炸死

我講弱點係後脛個隻

次次講起gantz都忍唔住睇多次大阪篇

有段有條友見到假麗佳同佢做之後隻野變咗奶奶怪插住走

佢就係要訓練你下克上
如果隻隻都用猩猩裝同z-gun
咁遇到意大利篇個d等全滅啦

好睇 不過勁個3個衰on9唔肯合作
岡八郎明明無左套甲都搵到大boss弱點係都要著草，明明可以合作揪得嬴
吸血鬼仲on9扮哂勁都要厘埋之後出黎尾刀

有人估岡八郎係想搵位狙擊，而唔係逃走。
但人都死咗就不得而知。

但我記得岡八郎講咗不打了風險太高就走咗 可能佢知道滑瓢生命力好強打唔嬴先走 所以應該係逃走

希臘石像編
上網聽係比人告
跟住即刻改動

gantz
其實咩都唔駛睇
只睇佛像編同大阪編就夠

求動畫link

我都係而幾日追哂

套野前期既題材真係唔錯,佛像篇開始高潮,令讀者感到絕望

最絕望既係大阪篇 100分果隻野真係痴撚線

我睇到心諗:屌你肯死未,又變第2個形態

原來佢既弱點一定要意識外攻擊

吸血鬼果條線真係唔知想點 敗筆

意大利篇先至係LV最高既外星人 肯定勁過巨人外星人

D石像防禦力高到仆街,刀槍不入,攻擊力就無視哂D gantz黑衫

打打下冇啦啦傳走左,冇左下文...果堆野起碼要gantz超巨大機械人先搞得掂

最尾巨星人入侵都帶到好多訊息出黎

巨星人原來曾經挑戰過比佢地更強既文明,但理所當然輸左

佢今次諗住打地球而個弱小文明嬴硬,點知果個文明比軍事技術幫佢地

結果成個巨星文明收哂皮 真係陰公

其實尾段已經FEEL到暴走緊

不過一次過睇哂既話都幾過癮,同埋作者畫女人畫得幾正

值得一睇

岡八郎死個陣好撚震撼
一開頭未出講到佢咁勁,之後揸隻大機械人出場
再打到隻大佬不停變身
點知最尾直接比個大佬揸住個頭返黎

周埋和泉其實好撚型
唯一一個鍾意用劍嘅角色,最後居然唔復活佢

講最強一定係真理之房既外星人
同神有咩分別
隨便整到飛機墮機，又操縱到人生死

唔係唯一喎，末日篇有個2刀流
不過和泉做得衰人預左冇人復活佢
不過佢為愛而死都幾凄美

係喎唔記得左2刀流
但和泉隱身再變長把刀真係好撚型

如果大阪佢有得出就好
好撚過要阿西

我覺得雷鬼篇最好睇

大阪篇無主角最後又拖戲扣分

和泉作用
好明顯加藤鷹人氣太高
死左搞唔撚掂
夾硬整個差唔多出黎

巢皮同蕉皮果隻feel

和泉同加藤勝差好撚遠喎

和泉最後死個意義就係要表達一個人太自私而眾叛親離，同玄野做一個對比，
佢最後俾吸血鬼圍，東京隊冇人願意幫拖，師父仲要同CHERRY講一定唔好救佢，
相反玄野就算退出咗但一求救就成隊東京隊一齊救佢。
最後和泉為咗女朋友而死，算係作者俾佢臨死前做一個救贖。
只係呢個角色其實仲有好多地方可以發揮，但作者又冇心機再寫佢，
結果佢一死套故事就好似冇咗好多張力同劇情突破的地方。

大阪篇之後垃圾到仆街
分鏡又難睇 好似退步左咁
打巨人將軍完全唔絕望唔刺激
和泉咁撚正竟然咁早死

和泉最深刻果段係佢扮黑鬼去大屠殺

個作者成日係前期都會畫到呢D咁震撼嘅劇情，犬屋又係咁，
但一到漫畫後期就收唔到尾，成日都係咁

大阪篇已經係垃圾，
-和泉死咗冇得睇佢同加籐思想上的對立，
-吸血鬼嘅加入又冇特別的影響，
-阿西復活完又冇劇情上的影響力，
-明明係兩隊GANTZ小隊打同一場戰鬥，但一D火花都冇

明明好多野可以寫，但成個大阪篇其實係一D劇情都冇，好似睇DOCU咁。

個時仲諗住和泉係主角之一
無諗過咁快玩完

証明你真係睇唔明
gantz係一班更勁嘅外星人傳俾人類要嚟抵擋四眼星人嘅入侵
只係日本仔拎左嚟做娛樂賭錢用
美國嗰邊train得不知幾撚勁，根本上攻四眼母船嗰陣係美國一個國家打晒

證明你根本唔知套野講咩
點解玄野同佢個fd可以咁勁唔係只係因為主角威能
故事一路在講佢地心路成長先至令到實力愈來愈勁
就算複製玄野開頭都唔鐘意麗香，話要搵番多惠
但故事一開始果時玄野根本超鐘意大波妹
呢度明顯係睇到佢改變左

修正下你，唔係日本仔拎左嚟做娛樂賭錢，係德國公司來。
個CEO由個智障女收到GANTZ外星人的訊息。

呢套垃圾真係無乜討論價值，根本就係小學雞作者扮哂有伏線，有疑團咁，最後咪爛到七彩。

真係懷疑個作者記唔記自己畫緊乜~ 以為賣下肉同血腥就有錢收？

咁又唔好咁講 以前期黎講
好過好多作品啦

前段乜野都唔知神秘同絕望感先係gantz吸引力之處

條友根本就冇諗清楚啲設定，佢只係去到邊諗到邊，一諗到咩正設定，正嘅展開就寫落去，
但又唔諗下展開完之後點埋尾，所以次次個故事去到差唔多，個作者就會停止展開，然後草草收尾。

例如：吸血鬼設定，一個會喺日常突襲GANTZ小隊嘅敵對組織，一開始出場好型好正嘅設定，
但個作者又唔收尾，打過幾次就唔知去晒邊，來源又唔解釋。
兩兄弟一個獵人﹑一個吸血鬼，兩個對立，一邊改造人，一邊係高科技緊身衣，展開完又草草收尾
後來吸血鬼加入GANTZ又係一個好好嘅展開，但又係無特別，入同唔入對個故事又係冇影響。

打佛正到爆。滑飄又係。
加藤無計咁煩膠。

德國佬推介比全世界一齊玩遊戲架喎

最撚精彩都莫過於黑球顯示多惠係目標果陣,成篇野正撚到

仲有打鬼星人,和泉同計全揪,仲要成team人打完幹部喺佢2個背後隱形戰衣>現形咁行出黎,型到震

唔係得和泉咩？
應該係和泉以為自己夠打，單挑雷鬼，點知打到漏汁，最後成TEAM人喺佢背後解除隱形，
亦都係由果一刻開始市民見到GANTZ成員(到依家都冇解釋原因，改規則又唔講解)
之後車輪戰，打到剩返玄野未訓低，但玄野唔夠打都繼續打繼續磨BOSS血
和泉果陣其實已經頹晒，但見到玄野永不放棄之後就幫拖，兩條友並排，果一幕先係最正！

好想知當時如果多惠走出任務範圍會點。

我都係最鍾意大阪
大阪d人一開頭串柒柒，最後睇住佢地1個1個咁比人ok
同埋最後連岡咁撚勁都比人攞住個頭返黎，真係好撚絕望

追嘅時候只係覺得拖，而且一D劇情都冇，當時D漢化仲要差到仆街亂咁譯

真人版 0 好正

麗佳第一次真係露點既時候係上宇宙死左果陣?

唔計鬼星人扮佢

作者同我既嗜好一樣why double may

想問動畫版係咪都齊 想追

我都覺雷鬼篇最好睇
2個都打到無曬甲，合作用技術打死雷鬼

大阪篇無主角係冇所謂，係個劇情根本係廢。
同埋根本就唔應該出返玄野，就算復活玄野故事上都唔應該復活一個喺GANTZ入面嘅玄野，毫無意義。

動畫電影ok
動畫垃圾

Cg好正

無同男主仆咩？

有,但老奧特登唔畫對奶

多惠 豬扒變刁蟬 之迷

真人電影(二宮個套)=如果你係未睇過漫畫 去睇都OK 唔太差
動畫=垃圾
動畫電影=如果你係想睇CG的話係滿分 但如果你係因為鐘意大阪篇而去睇 你係會爆血管

由高登到連登
一講吸血鬼就會世界大戰
所以希望大家就當老奧條傻鳩唔記得自己畫左d乜
去到末日篇最尾老奧先醒起「屌，唔記得左吸血鬼喎」 就係地球到畫佢地食花生睇野雞打交吧啦

依度講緊動畫定漫畫? 淨係睇左漫畫, 劇情係咪一樣?

公認最多人記得又最差的有頭無尾設定都世界大戰？

我都幾鐘意大阪篇 收改成咁都可以接受，等未睇過呢套野既人容易啲理解

屌佢老尾唔復活泰拳妹

前中段d分鏡睇到眼殘
下下d怪圍著條友唔郁企定等人開槍

岸本正啲

後期仲亂 同巨人打個part
大阪篇都係gantz o正 d cg

GANTZ 遠遠高質過漫畫大阪篇。

岸本好似有真人，
打完大阪有講。

唔復活先係正確

後期真係睇到眼花

係,佢真人死唔去比人救得返,但黑球照複製一個去左間房

唔明黑球做咩要殺多惠

野雞打指環星人俾多惠知道左

個陣講佢返屋企聽到呀妹講電話就知道
唔洗去到大阪篇咁遠

呢啲冇實際理由作者都係去到邊諗到邊

田中星人果次俾阿西笑鳩佢

大家睇法唔同啦 對我黎講gantzo係幾失望下
除左CG配音真係冇得輸之外
劇情上轉接真係好差 將劇情簡化到得返打鬥咁... 我明白一套電影既時間好難交代咁多野既

大阪篇都係得打鬥咖

有原因架
上邊咪講左打戒靈個陣俾多惠知道左玄野係到隱形，所以要滅口

問題係gantzo將好多劇情都剪到碎哂

咁你點解釋點解鬼星人開始解除晒所有GANTZ隊員嘅隱形，既然一個小島多惠都要滅口

鬼星人解除隱形係因為雷鬼電到黑球失靈(記得有畫到黑球熄左機),要滅多惠口係因為佢識玄野b唔認到，雷鬼搞到咁大件事，又冇人識東京隊，咪當一件都市傳說處理

既然gantz係人整出來，咁gantz規則就可以改，規則係死人係生嘅，
換句話說設定其實一D都唔嚴謹而且作者可以話改就改。
當初和泉未返入gantz之前都知道gantz，阿西寫埋blog添
話唔定係gantz借D二想殺多惠，迫玄野繼續玩gantz都唔定，
老實講呢D規則都改過好多次，完全唔需要認真，佢話點就點。

鬼星人篇係解除晒所有GANTZ隊員嘅隱形之前，
一開始係連民眾都可以見到外星人，呢樣野以前係未發生過(以前係連外星人都睇唔到)。

漫畫已經睇過三次，真心覺得個題材好吸引

求 link 重溫麗佳第一次真扑

麗佳帶左2號玄野計返屋企果晚

打最後boss成班一齊現形果下係全漫畫最型一幕

見到呢個POST又要重溫一次大佛, 雷鬼篇